九龍城有無好推介?

如題

推介乜

咩菜式

街市

落親九龍城大部份都係食泰式
有無其他可以推薦下?
去到土瓜灣一帶都ok

食開金麥泰
潮州菜就去開品潮軒

有咩菜式好介紹
入親九龍城都失望而回

路邊雞

金麥泰食左差唔多廿年，都係嗰幾個菜，咩明爐鴨呀，木瓜沙律呀之類，但個味食慣左，同埋足料

品潮軒又係未裝修食到裝修完，佢有個翅餐，一個翅/花膠/燕窩加個餸。
佢個兩面黃，川椒雞，椒醬肉之類傳統嘢都唔錯。有個比較出奇係羊腩煲，無諗過潮州菜館個羊腩煲竟然好食，真腩肉又夠腍，又入味，正過九成廣東菜館。

再介紹多間，叫泰國路邊街美食，食泰國粉麵，我敢講佢全港最正宗。

thx
食慾大振,短期內會去試

南記潮州菜

好撚好食

羊鞍餐廳 又抵又好食

羊鞍餐廳真係幾正 成日食

之前去食左個薄荷朱古力mousse蛋糕 好撚正 又唔太甜又勁香薄荷味 但係佢日日都唔同都唔知點先再有得食
我問個waiter佢話老細d fd日日handmade所以日日都唔同味

今日去咗食, 唔錯

南國酒處

潮州打冷去開成發

蘭英都唔識？

海景

去候王道川館食燃麵